[勸世]媾緊女既你地唔好再chur人(10)

上回

原來已經突破單位數 去到第10個POST啦

當中有成功
有失敗
但係
我地一樣堅持住同一樣野
唔CHUR人

記住
欲速則不達
唔好將你自己想既野當成理所當然
要改變自己好容易
但要影響人地
咁就係相當有難度既學問
唔好以為自己付出150%
甚至200%努力
你就會得到至少100%回報
人地一開始都唔SHOW你既話
話之你ALLIN全部野
到最後都係一敗塗地

所以最緊要切記
平常心
多觀察
多試探
做番自己
唔好ALLIN資源
更加唔好死纏爛打(超醜怪)
媾女/仔只係你人生中一個挑戰
除左另一半
重有好多好多事情等緊你去做
最後
共勉之

討論繼續

我只係驚有一日佢會嫌我煩咋成日打比佢
雖然之前佢講過唔會

但佢whatsapp成日唔應人唔打比佢又點傾計

再見了 唔想chur你

繼續keep going
傾電話最緊要比多少少flirt
咁就事半功倍

決定左放低就好好放低
唔好回頂又後悔

我唔係唔鍾意佢 唔想追佢
只係慢慢嚟 到時再算

適當地flirt，但又唔想太多始終唔算識左好耐

係咪應該繼續每日call下佢咁

錯一次就夠
唔好再錯落去

每日call是常識
咁樣佢就會開始養成同你溝通既習慣

依家都唔到我話事

4年依個gap大唔大
真係你地自己先決定到
不過老實講
你先20
當你地拍4年拖
佢都已經29適婚同準備要做媽媽
正值24既你
負唔負責到咁多野?
除非你地有共識啦

同意

暗號得黎人地唔知
咁就真係真正既暗號

都係
至少直到佢唔肯聽我電話

點解要咁諗
應該諗
日日同佢傾電話
分分鐘感情大有增進
遲下做埋女朋友

唔知，我諗野永遠都向左灰果面諗

雖然我無諗呢個問題 因為我都唔係以結婚為目標 可能佢有因爲呢個問題去考慮因素啦
溫馨提示:可能快刀你心急覆我 佢29時 我應該係25

之前同佢乜都會傾下好多共同興趣,佢會同我講做緊咩
仲出過一次街

但知佢話唔想咁快拍拖想畢左業先
到而家佢hea覆我我都唔知仲約唔約佢食飯好

o...no 今日whatsapp兩次完全無覆，夜晚打比佢又無聽，平時miss call佢會打番比我

唔知佢有咩事，應唔應該再打比佢，定係佢已經唔想理我

我都好苦惱 對佢好有興趣 終於等到佢分左手 又終於有佢電話在手 但就真係唔知講咩好 次次對話內容都我問佢答 我決定唔搵佢住 但有冇人明 好想繼續了解佢 但真係唔想比人覺得自己好煩

背景： 我係絲 搭朋友識佢 朋友話佢鐘意扮cool 但我覺得點cool極都唔會得我問佢答 唉

屌，一講完就打黎

咁咪keep住fd先 前提係要睇下佢有冇feel 有feel實忍唔到 會一齊

比機會試多次 如果你應完佢又hea回 就放棄啦 你值得更好

咁咪要改

可以試下少少拉拉扯扯
佢feel到你唔應佢
都會搵番你同問你原因
再睇下佢有冇改善
或者你暗示下佢咩原因

咁就真係會有阻濟
人地24
係會諗到拍多幾年就結婚
同埋你咁後生
叫你諗結婚都係冇乜可能
所以睇下你地點傾啦真係

佢重有幾耐畢業?
人地都講明
你繼續去馬都冇用嫁喎

可能人地有野做緊
唔駛咁緊張

人地分左手幾耐呀?

報到先

其實唔係想chur距
只係段關係唔嗲唔吊錦 好撚唔爽

我驚唔出聲 就冇得再出聲

又彈出彈入

屌你打啲字打好少少得唔撚得呀
佢呀唔係距呀
咁呀唔係錦呀
字都打唔好
重點同人溝通?
btw
唔嗲唔吊既話
咪chok下佢睇下有咩反應

字都打唔好 我都唔撚想理你啦

自膠

緊張大師

會驚太出面 然後已讀不回

兩三個月掛 唔敢問

同感

出聲有時又怕講錯野 唔出又忍唔住

乜都驚
咁乜都唔好做啦
自己繼續係到ff啦
唔通咁樣你就會得到想要既野?

放鬆下
放慢下步伐啦

走開啦柒頭
精神病重入黎搞搞陣

人地都未知走番出黎未
唔係話你想人地就會比你了解嫁
睇定啲先啦

屌我明你講咩

間唔中吊下佢癮唔可以等佢覺得對佢好係理所當然？

唔關事
姐係而加香港地溝女好多人都會狗沖D女
巴打既意思係如果你想係咁多人中突圍而出
就要做返一個好男人
但好男人唔代表做兵
你自己參透下

好男人等收卡

欲擒故縱
都要你有特別既優點先可以突圍

係呀 好似自己拎黎衰咁款

我都唔想，不嬲係咁，盡量

不嬲係咁姐係不嬲都錯開
姐係要改

好難改嫁我都唔想，太易上心太易動情

咁易做到既野邊有挑戰性
再講
你唔改
受苦都係你自己

咁你繼續FF啦

所以我都改緊

咪話盡量囉，講就好易

食飯依啲普通朋友都會做
不過你用唔用到普通朋友身份去食依餐飯就另計啦

個女仔大你四年你地當初係返pt定點識 (sorry冇乜點追post),但係你話你要long d係去幾遠先

試下囉
真係當試嫁咋
得就bonus

[black]好唔開心 我鍾意既女仔 係連登識左個網友
同個網友日傾夜傾[/black]

黑色字秘密d?

女都識唔到呢仲講chur
利申：老男人堆 地盤 得自己後生

正常呀
不過依句說話可以係講緊佢對你既反應
或者純粹講自己心情唔好

你都未追到人
咁快唔開心又有咩意思

約完之後wtsapp要加強攻勢

網絡世界咁發達
唔係重要教呀!?

因為我對佢講咗聲妖

屌唔記得加密

gg
你走去發人脾氣
就算情侶都唔可以咁啦

當佢得閒傾wtsapp果陣
就要好好把握
傾多啲傾deep啲

如果係無得見面個時想煲熱返應該點搞好 真係好頭痛arrrrr diu

面都見唔到
真係靠wtsapp/傾電話煲熱
大前提係人地都有對你有啲意思

用問答環節同佢試下問多啲野

上次嗰日睇鬼片 可以拖下手仔 好開心
令日睇笑片 話都係唔適合 好傷心
話個日發生嘅事 令佢心動左
事後諗清楚後 都係唔啱係埋一齊
話對我個種鐘意無想拖手 錫嘅感覺 可能未了解深入我咁
咁我只可以坦然接受 事後傾計傾左成晚 好好傾咁 我係咪俾人收左兵咁
但我個人舒服左好多 無咁心掛掛 雖然仲係好掛住佢 but I fine thank you

咁峰迴路轉
可能佢只係有些少好感
再比果套鬼片沖昏左頭腦
不過算啦
佢都坦言講出黎
我又唔覺得係收兵既
最緊要係
你決定會繼續追佢
定係慢慢淡出?

咁就睇下你點問同埋點hold場啦

係咪無得掹

唔係睇鬼片既
佢話係之後個次出街、飲酒個時佢話真係心動左 俾我拖到佢手 但未了解清楚我個人 覺得只係個氣氛 個一剎那鐘意左我 並唔係真心鍾意 所以無決定一齊
我會繼續 一來俾佢了解我多d 大家可以建立更深厚既感情
二來想知道我係咪都係誠心誠意咁鐘意佢
但係呢件事當中我得出結論係 要去有情調既地方dating呀！各位

睇下你點兜啦
不過無啦啦比人妖
應該都扣好多分

有情調既地方
都要對方有情調
一句講晒
對方對你既感覺
主宰晒所有野

好似錯得太多了
聽佢語氣好似已經

乜資料都冇
點幫你呀

識左幾耐
日日chat?
always online?
秒覆得黎hea覆定有心覆?

咁我覺得個情況都唔錯
但始終先識左2星期
要約人出黎係會有啲難度
除非你已經同佢混到好熟啦

咁又唔好咁快灰心住
你點flirt先

有佢嘅fb同ig，
拖左好耐都唔敢主動搵佢，
因為覺得冇一個真係make sense嘅理由

明知對方對我冇feel 但都係放唔低

如果傾啲唔受既
咪試下再用其他方法去flirt
總之唔過份就得啦

你繼續做碼頭啦你
媾女已經係最make sense既理由啦
有齊fb+ig都唔識do
你重點媾女

唔係咁易既師傅
要保持2米距離
搵多啲野做同埋斷晒所有contact先
慢慢你就會知原來自己一個淡出都係咁簡單

岩岩識左無耐 有少少一見鍾情
佢有同我傾下計 但好耐先覆 同埋無傾咩特別野
下一步應該點做

一黎你未有野吸引到佢住
嘗試發掘多啲話題
睇下邊樣佢係比較大興趣(最好係共同興趣)

我建議你唔好咁快上心先
你太快上心 好易影響自己嘅生活

好少主動搵我
但係我搵佢佢又唔會抗拒同我傾計
都唔算hea覆
點算好

男仔我諗都係鐘意打機
唔知同佢講咩好囉完全
不過自己覺得無機 完全襯唔起
利申 岩岩改左名

已經上左心 覺得佢好好 之後好迷戀佢囉痴線

咁重要講?
朋友咪就係咁

睇下幾大啦
有好多廿幾歲都冇乜再打機
傾啲有營養既話題會好啲
宅男定陽光男孩黎?

[member]終於忍唔住留言
識左個男仔兩個月，日日keep住傾wtsapp
隔兩三個鐘覆一次咁，從來唔會已讀不回
出左4次街，感覺都ok ，唔會dead air
但我係堅唔識flirt嗰啲麻甩女子（外表唔似）
尋日開始，見到佢一直在線上，但都冇覆過我
我係咪冇機了
好少咁上心，求阿麻開解
[/mber]

咁你已經輸左一半啦

同女朋友一齊左先chur

但佢兩星期到就頂唔順走左

比著係我在線上又唔覆你既話
都係得幾個可能性
1. 我太多人女搵 邊得閒覆得切
2. 你做錯野激嬲我所以就算online都唔搵你
3. 人地中途跳機
4. 真係忙緊唔得閒覆你(知唔知佢做邊行 係咪會好忙)

btw 日日傾都隔成2~3個鐘先覆一次?
有冇話邊段時間會密集式對話?
有冇flirt過你?

似陽光男孩多啲
佢20頭 我見佢好似好鐘意打機
諗唔到開咩話題好 叫佢返工加油 講多一兩句都驚好似太chur咁

你唔係以為一齊左就可以chur呀嘛?
知唔知一齊左先更加唔可以亂chur呀
朋友階段chur
你最陣冇左個朋友
情侶階段啦喎
後果自負
不過講真呀
2個星期重係熱戀期
你女朋友已經頂唔順
一係就你chur到人癲
一係就佢根本麻麻地中意你

why not both
我仲好似件垃圾咁 成日喊

有時仲會諗方法想知佢最近點 結果搞到佢愈來愈嬲

咁一開始可以試下講多啲既
講多啲既意思係佢覆你就繼續回
唔係叫你一野轟幾句埋去

出街既感覺如何
唔deadair都唔代表啲乜
如果佢幾時都係隔幾個鐘先覆你
就88啦
講真如果對人有興趣
你都唔會幾個鐘先覆人啦係咪
睇開啲

最適當嘅追求/拍拖生活係
你有你生活 佢有佢忙碌
但兩者都會抽時間出黎見面
為左拉返近大家嘅距離

依啲係要溝通
唔係用chur
我都唔敢chur人
因為我知道一chur就好大獲
btw
2星期就頂唔順
好極有限啦
下個更可愛呀
同埋你好好反省下啦
了解係透過溝通入手
唔係靠chur就得
以為做左情就可以chur
咁既諗法係大錯特錯

其實我最後果次係想大家坐低傾下，呢樣野都係佢想
但點知佢直接講佢想一個人⋯⋯

我chur佢既野 其實只係：
1.唔想佢夜晚出去飲咁多酒⋯⋯ 我而家先知咁早想改變人係錯
2. 一星期儘可能見多佢少少（因為我呢排排戲忙，所以我唔駛排，排完或者排戲前都去搵佢）

一係就佢真係煩緊
冇心機應你
一係就你真的88了

夜晚出去飲酒
屌 衰啲講句
依啲女人你送我都唔要
好心你啦
為啲咁既女人唔開心
2星期已經飛左你啦
咁你就知依啲人幾唔值得你去愛啦
由佢繼續飲酒啦
與其改變人
不如搵個大家都唔駛改變既好過啦

[/quote]
出街既感覺如何
唔deadair都唔代表啲乜
如果佢幾時都係隔幾個鐘先覆你
就88啦
講真如果對人有興趣
你都唔會幾個鐘先覆人啦係咪
睇開啲[/quote]

唔屬於你既野
唔開心黎都冇用
走人啦

但佢同同期識既唔同人 都有傾
睇黎我唔係啲咩咁特別
佢連我叫咩名都唔知 佢岩岩問左我

但我唔知點樣可以行到去抽時間出黎見面果一步 而家對我黎講好遠

出街既感覺如何
唔deadair都唔代表啲乜
如果佢幾時都係隔幾個鐘先覆你
就88啦
講真如果對人有興趣
你都唔會幾個鐘先覆人啦係咪
睇開啲[/quote]
[/quote]
如果佢著緊你
佢會好似你咁諗
如果佢著緊你
佢唔會捨得要你等佢幾個鐘wtsapp
如果佢著緊你
你唔會唔開心

咁你依家知咩事啦

抖下啦
做下自己野
一個人都可以過得好充實

唔係喎 佢問我叫咩名 我覺得好開心 起碼唔係想一句起兩句止

而家唔想搵住
比frd屌左幾日 自己又喊足幾日
佢做到咁決絕我都無辦法

sorry
太多人撈亂左
爬文睇番原來你係啱啱識
咁就要keep住啦

諗住觀察多一兩個禮拜
見唔對路既話收皮算

老實啲講
你根本唔係佢果type
我睇到既為
你地不小心地開始左
然後就不小心地結束左

Btw會問叫咩名係咪好開始

如果你可以引起到佢興趣既話
甚至有野吸引到佢
咁就分分鐘有個大逆轉

都係嫁
我對你有興趣/想認識你
先會走黎問你咩名

同佢識左3個月
佢一開始對我有d flirty，大家又出去一齊玩過幾次

而家佢好似越黎越hea我 係咪可以收皮

Ok 信心立即返哂黎 好想識到佢
等我好好增值一下自己先
我而家已經諗緊佢放工同佢講咩好 你覺得普通問一句定係點好？驚太chur

遲啲應該會同佢出街
機會黎啦飛雲

always reminder:
be精圖民
唱k可能會凍(如果有帶袋,就帶件外套)
紙巾依啲少不免啦
唱k可以坐埋啲
得閒左右搖擺下(唔係叫你撞鳩佢)
食飯依啲
就多多留意下佢中意同唔中意食啲咩
好好記住下次幫佢order
女女發現你咁細心會大大加分

你個名
btw
出過去玩幾次
係2個人?
出完幾次都冇再進一步?
你有冇keep住flirt?
分分鐘係有其他追求者比你更主動喎

同事定同學?
不過開場白都不外乎圍繞下興趣果啲
再問下人地住邊頭
咁咪可以留伏線比佢/你約對方出黎
平常傾連就唔會chur啦
take it easy

約實未嫁
快啲約實佢啦
多啲flirt(睇情況okay先好flirt)

阿麻好pro
Ocamp識既 不過佢係隔離組 re-u無啦啦傾左幾句計咁囉 不過外表真係好重要 利申覺得自己好差 好驚對方因爲咁而睇唔上眼

一班人出去玩 有幾次佢都會坐我隔離，2個人試過食飯
我見佢有flirt我 所以之前我都有少少flirt
而家佢冇乜反應我就唔敢flirt佢

佢係好多男仔fd個d女仔黎.....而我係一個毒j

有冇化妝?
不過樣依啲真係好主觀
對自己有啲信心先
唔係好難幫到你

睇下人地有冇買手信比你

冇啊 唔識化妝
而且仲有啲肥
所以要增值自己先得
多謝阿麻比信心我

咁就真係難搞啦
人地咁多異性朋友
一睇就睇得出優劣高低
同埋
都唔知flirt你果啲係真定玩

有common fd show 埋d 證據話我知其實佢收緊我兵.....但我選擇相信個女仔

而家泥足深陷

咁就知佢到底有冇把你放心上

幾時都話要裝備,增值自己
唔識唔緊要
學囉(或者本身素顏已經ok呢)
肥就(baby fat 我覺得okay既)
都係果句
對自己有信心最緊要

啲女仔通常鍾意有自信既男仔

明知收你兵都重要盲中中去信人
你依啲唔係叫痴情
係叫痴撚線

姐係佢未問你拎地址?

佢係絲

認真
通常咩情況先可以再進一步
啲人話拖耐左就機會細左

因為佢睇落去真係唔似收兵嘅人......
我都唔想相信佢同我講過嘅甜言蜜語係假

當初明明係對方撩我講野先，到我開始多咗搵佢講野，佢又hea我…

好難入手，都唔知點先做倒朋友

你約佢
佢好爽快就應承你
多數揀咩活動佢都ok(除非本身怕熱又懶)
出到黎反應幾好
有身體接觸唔迴避
你flirt下佢時(好既話應該受你flirt)
佢又可能會flirt番你

挑
你家陣幾多歲人
睇落唔似
好多野睇落都唔似嫁啦
唔講又真係如你所講睇落唔似就唔係咩
唔想信都好啦
事實擺在你眼前
你中意繼續呃自己都冇問題嫁
反正蝕抵既就只有你自己

點解依排幾個個案都係咁
會唔會係你地咁多個中間都出現左啲問題先會搞成咁

依家去緊第幾日
重有幾多日番黎

我可以點樣引起佢對我嘅興趣

你兵黎咋
唔好諗咁多啦
唔係要打沉你
人地已經當你係兵
你重可以點引起佢興趣?
人地身邊咁多異性朋友
有將軍 大將軍 貼身護衛

機會黎緊嫁啦

有啲懷疑係咪上次嚇親佢，但又一路無機會比我解釋返…

我呢兩日試過唔理佢希望放低佢
佢問我有冇事

要啦
依家唔flirt
唔通留番拜山先flirt咩
記住由淺入深
慢慢逐啲黎

你做咩黎搞到嚇親人

睇下你想繼續試定離場啦
始終條路都係要你自己揀

阿麻

鍾意左個姐姐 大我3年 大家都話鍾意對方 由5月開始
出過街 每日傾計 去邊 做咩 訓教都同大家講
前排激嬲左人 用盡咩方法都唔得 而家無理我了
一切都完 希望你搵到個更好 真係好痛

上次見倒佢帶住個新人開工，咪多口問下佢係咪唔做，佢又答係“係”之後問佢幾時走啦，佢又答我“遲下先”,咁之後幾日見倒佢，我都問佢幾時last day，佢又唔答我，一係就擰擰頭，有次喺街撞倒佢再問佢啦，佢先答我“唔係我要走呀”

唔知佢會唔會因爲咁覺得我好奇怪所以嚇親…

之前都問過佢電話，佢話公司唔比返緊工同客交換電話，但話遲下會比我，過咗一排都係無比，但又話下次喺街撞倒我會比我，後期我索性話不如我比我自己電話佢，佢又話唔要得,話公司唔比

其實唔想同我做朋友咪直接講囉，好過而家咁…

當初我都淨係諗住同佢打下招呼就算，後來見佢又撩咗我幾次，大家又住附近又成日見倒，咪想同佢做朋友囉，點知咁難入手，都就黎過咗半年嚕

你咁形容都啱

比啲心機

我諗有第2個追緊/追到佢了
你都係趁早離場輸少當贏啦

你做錯啲咩可以激到人地咁嬲?

半件都重係咁
睇怕都冇乜望啦
另外佢講埋啲咁撚on9既大話你都信既?
公司唔比交換
你唔講佢唔講
公司點撚樣知你地交換左?

我都有咁諗過，但佢又講到好似好有難處咁…我一問佢，佢就會望下側邊有無其他人，好奇怪…有時我想同佢講嘢，如果佢老闆喺附近，佢又會指一指我睇，好似唔講得嘢咁，係咪做物管有呢啲規矩？

上次佢個同事last day,要調職去第二區，無端端叫我收工前搵佢話要請我食嘢，但其實我同呢個人除咗打招呼外就無乜交流，咁我見拎咗人野食咪問返人叫乜名同想話留返個電話，點知佢話員工守則唔可以比電話人……

不過我諗如果我擁有金城武咁嘅樣子，相信對方會打破規則

當然好啦如果可以去迪士尼既話
不過依啲真係要咁上下水溫先可以約
最緊要你提果陣要明確啲比個日期佢

我而家個Situation係咁

早幾日ocamp 夜晚同隔離組玩房game 覺得隔離組有個女仔好吸引到我
但我同佢既交疊就係房game果段短短既時間
出左camp之後都時不時醒起佢 (唔知係我放大左佢定點

問題黎啦 如果係d 谷度搵到佢電話應唔應該搵佢呢

不過答案都呼之欲出嫁啦
襄王有心
神女無夢

如果真係無心做朋友，當初就唔好撩人講嘢啦

去等主題樂園再confirm埋就一流啦緊係
我覺得佢肯同得你去已經表明左唔少野

咁都要問?
你對有興趣就緊係搵啦
有電話都唔搵留黎煲醋呀!!!

我始終都唔信有人會咁on9跟足規矩

真人問好啲

如果夠膽當面拎就更加好

學校環境 知你邊個都好易拎

嗯，我都趁緊場嫁啦

很好
媾女依家野
依個唔得
咪離場抖下
抖夠
咪再出發囉

多謝巴打屌

屌得醒你又有乜所謂
做人最緊要唔好盲中中
人講又唔信
到頭來撞左板都係要痛

問題係唔知佢係year幾
佢未必係同我同一個year

以前明明好多嘢講…唉…

大家都只係裝睡姐 唔想面對現實
所以屌得愈痛愈好

星期六約左個女仔食飯睇戲
全程氣氛都唔錯，我試少少身體接觸佢又受，睇annabelle果陣佢話驚我就捉佢手q住我手
之後送佢番屋企，果陣12點我住九龍佢住港島，佢搭我等埋車先番屋企

我講笑語氣咁話佢whatsapp成日唔睬人喎
佢就話佢一來忙，二來真係唔中意whatsapp，有d咩約出黎見仲好，whatsapp黎做乜

有好多野
都係搵唔到解釋
或者唔需要解釋
知道自己做好本份就夠

原地踏步時間照過
放下重新出發時間一樣照過
聰明人自然識揀

啱呀 試過因為個女仔浪費咗成年幾兩年 根本on9

其實都feel到佢對我冇乜興趣

最後今日佢叫我做佢知己

好事嚟
如果你抽到身 以後溝其他女可以問佢意見
會收兵嘅女一定識睇其他女係咪收緊兵

冇話題就唔好夾硬為講而講啦

係咪你啲話題唔夠吸引呀

大個左諗番起直頭痴撚線
不過人一世物一世
試下都冇所謂既

如果唔想自己咁肉酸
咪自己靜靜地咁退出

哇皇恩浩蕩呀
駛撚你咁好封我官做個己呀

有冇約過佢出街?
可能開始淡/有其他追緊佢

見樓上有巴絲提議 出完第一次街之後如果反應唔差可以flirt下 由淺入深
可唔可以比啲例子點為之flirt 唉唔識呢啲野

同問

唔知仲約唔約佢好 之前約佢仲好爽快咁應承 定係約埋佢睇下點再靜靜地退出算...

唉 做要係forever 自己

仲要係foever知己***
太傷心打錯晒

其實要了解
咪又係要透過溝通

都可以分幾大類入手既

飲食篇
見到對方share左野飲野食
你可以講句 我又(要/想)食呀😙(原諒用emoji)
又或者你買完啲小食/野飲
又share比佢睇 當佢話我又想食果陣
你就可以講:下次買埋比你食好冇😉

衣著篇
問下佢今日著咩衫
再慢慢入手去讚佢
又或者同佢講
呀 你著×××都幾好睇喎/我幾中意你咁著😊
如果對自己有一定自信既
可以自拍問番佢 我咁著好唔好睇呀👀

諗住咁多先
好消耗腦汁

約埋就出多次睇下點啦
如果唔係你都唔會死心

等下個啦
駛乜forever alone

阿麻你都諗爆頭
我地點算

有覺悟係好事
唔好下外都做到自己咁cheap

其實未約實時間 佢話出左下個月時間話我知
但我諗 都係當冇左件事算啦...

依啲好多時都係即興
或者有計謀咁引對方踏出果一步從而比機會自己去flirt

不過都月尾啦
今日28號
過2日都9月
btw
平常心係好事
順其自然

我都係咁話
不過太耐冇flirt突然好似唔識咁

你係中意個女仔
就會自然識flirt嫁啦

其實係
但對面好怕羞
上次flirt佢個反應好正

如果佢真係仲記得話我知 咁我都會約埋既
如果佢冇上到心既 咁就算啦

但我都諗住抖抖 唔會再主動搵佢咁多了

點令一個驚左我既女仔,對我有返反應?

你仲係追緊你上次講個個定咩

咪果個成日已讀我果個

依啲先正呀
最中意怕怕醜醜咁

攰就抖下啦
媾女媾得咁辛苦
為乜?

冇乜可能
除非韓劇劇本出現

咁你有冇食住上
話:咁以後我會多啲約你嫁啦

咁講無得輸

引死人咩
襯未進化到下個階段就好享受多陣啦
遲下一齊左就少好多嫁啦

blocked

我咪講笑話有咩就直接打比你，佢笑笑口話ok，雖然我平時都係

不過我諗我要放慢番少少腳步，覺得自己chur chur地

呢個位就已經上得啦

因為真係覺得好神奇大家咁夾

不過都係時候醒 其實咩都唔係...

屌
第一次約出黎喳

我反而想知上次對話完左點開新既好
又冇理由同兄弟咁直白
sd 搞笑圖會唔會好odd?

曇花一現
過左就算

我就多數冇sd
用ig tag既
開話題有時都係9up多

冇佢ig 同fb
fb佢唔用
ig 諗住下次見先問佢 我自己少用
係sc 多囉
如果佢有fb 可以tag佢開話題

好多時就係一野去得盡得濟跟住收唔番就變收皮

同個女仔frd識咗幾年但呢幾個月先開始熟
成日互相疾黎疾去 但又冇乜點flirt過
最近先單對單出咗一兩次街
要點先知自己有冇機 同埋點進一步發展好

講錯野

sor 頭先打錯
佢叫我做佢forever知己

Grad左出嚟做野，識左個intern女仔，攞左佢電話，佢依家等緊開學，但係whatsapp佢又諗唔到好多話題，同埋佢唔係成日覆wtsapp既人嚟，有咩話題可以傾

Miss左 推一推

順自已意囉
你係唔在意佢點會放上黎問點好
在意就秒回返佢
你都講到佢明點解你hea

學到野

冇了 已讀左

近排終於膽粗粗約咗心儀嘅女仔出來睇戲 佢又好爽快答應 其實係咪出得嚟應該都有少少好感？另外有咩要注意 第一次約女仔睇戲

個女仔成日end你topic的話真係好難搞⋯通常呢種人你如果問埋啲食咗飯未、而家做緊乜，更加唔會應你，最好由佢既興趣著手，先會講到野

訓唔著見到依個post 入黎呻下
上年識左個女仔 一開始有好感打打鬧鬧咁
之後有開始追佢約下佢咁 但係約親都係一大班人出黎 有對鞋佢搵左好耐都搵唔到 聖誕送左比佢但係冇咩反應 隔左一段時間佢冇咩理我之後我都冇再chur 佢
近排又有見返佢 發現仲係好鐘意佢
間唔中搵佢佢都會有覆
但係唔敢再chur 佢怕佢反感
唔知要點做
Sorry 講到1999 唔知點講起

點知自己有冇機
依啲野要慢慢試探先會知
試下同佢曖昧下先

你叫佢forever收皮

興趣
旅行
飲食
咪又係大路野

佢知原因
講左幾次sor
係咪都知自己hea鳩你
有時有可能係佢真係睇唔到/miss左
有啲人真係咁可惡嫁
冇左覆佢既衝動
應該係你唔開心
唔甘心比佢無視左?

有男友就自動收皮啦
唔好搞住人
速速退出

雖然你係柒左
不過咁講
你一野問佢
即刻得到個答案
都好過係到囉囉攣既
多啲裝備增值下
好女仔呢
就係人都想媾番個既

then let go
唔需要一直focus係佢個caht box到
繼續做番自己
做番平時會做既野就得

自己爬下文啦
第一次食飯睇戲
都講過n次有咩要注意下
另外佢爽快應承得你
都係好事黎
起碼你唔需要佢"考慮完"再答你

如果送左鞋比佢
重要一對對佢黎講都幾特別既鞋
佢都冇乜反應既話
咁應該對你都冇乜反應喎
至於你間唔中搵人人地都有覆
依啲都係出於禮貌
btw
試下多啲同人傾下(如果反應良好既話)
同埋有機會就試下約佢出黎食飯
不過最好就平常心啦
免得大起大落

講左n次 唔差左n+1
咁有咩要注意

個女仔十年前黎英國一直都冇拍過拖
所以都唔知點著手好
搵過佢d fd 探下口風 但冇人知佢係點
佢個fd 有叫佢考慮下
但係佢話有feel 一開始就有feel 冇就冇
咁就fdzone 左
好似對咩人都冇心動過
聽聞追過佢既人唔少 全都食晒檸檬
佢都知我對佢有意思 但係未表過態話拒絕
好難捉摸 暫時又唔似變兵
冇叫過我車埋佢 又冇叫我買咩買咩咁

爬文

可能人地見你冇乜舉動
咁咪唔開聲囉
又或者
你係觀察期
佢可能有野考慮緊呢
照去啦
最多咪衰

應該唔會觀察成年掛
不過上半年的確好多野未安定落黎
簽證未搞掂同埋大半年未搵到野做
依家好d 搵到份工 簽證下個月就簽
真係唔知係咪仲有機定真係純粹當我係fd

佢又唔係唔覆我既，不過佢成日都會隔好耐先覆（之前佢比我睇過佢電話，全部都係unread message)，同埋我點先知道佢興趣係咩？

唔chur人真係好重要
我岩岩同而家條女一齊
早一個月佢主動q住我, 我就順手拖左落去, 佢返到屋企同屋企人講左話我地一齊左
但果晚佢話感覺好唔實在
過左兩日再見面, 佢冇Q我不特止仲有D冷淡
我完全唔知咩事, 心諗唔係一齊左咩
果下有D衝動想問清楚佢想點
最後都冇做, 直覺話我知果下攤牌會ruin左成件事
之後完全由得佢, 唔主動約佢唔搵佢(不過本身都係咁)
之後兩個星期, 佢都有keep住搵我,一個星期三四日左右, 態度就由冷淡變返熱情, 然後又岩feel又拖返手正式一齊左

Thanks 已經自我收皮 冇可應佢

留一留個名先 我都想試約佢出黎

你條女都幾彈出彈入
都幾撚驚依啲人
神又佢鬼又佢

岩岩隱約咁表左白 佢答左我句
點解咁突然既 你之前唔係話冇乜人想追咩
咁係咪收皮了

咁你點兜?
緊係話:有呀 果個咪係你囉
不過睇落會好似唔多受咁

感覺未會收皮既?
係咪氣氛唔啱?

得文字鬼知條女想點
同一句說話, 唔同語氣唔同表情
就完全兩個意思

不過睇佢都係濕鳩幾成衰左
唔係都唔駛上黎問
自己 feel 唔到既咩

做人要不斷增值 裝備 先會換黎機會
唉 可能我好想拍拖

想問下大學有冇得救
同個女仔識左好耐 都有6-7年
最近鐘意左佢而佢都知 佢冇抗拒過
之前都一直都傾得幾開心
最近佢開始覆得好慢好慢 可能一日先覆得兩三次
有時我都好想放棄 以為佢唔重視我
但我一唔覆佢 佢就會即刻搵番我傾計 但我覆完佢又係已讀一日先覆
約親佢出黎佢都肯出 仲傾得好開心下
究竟佢係想點 個心諗緊d咩架
佢天秤女黎

大家*

可以咁講
一係就佢遲鈍到豬咁完全sense唔到(極少數)

做乜鳩 拎扑野黎做比喻
btw 係幾生動既
總之都係撩下對方
以調戲為主咁

依啲野
急唔黎
你愈急
就愈耐

chok下佢
可能佢都係吊緊你癮

佢天秤女, 唔知關唔關事

一次過答埋呀麻
廢事到時拍成拖, 又問點樣先扑到條女

做得好，收皮啦阿昕。
byebyeなな

咁一齊左仲應唔應該chur🤔

要睇情況，如果你兩個本身性格直接又熱情，愛情大過天，咁一齊左就有熱戀期，話明熱戀期點chur都得。
如果本身條女性格慢熱，又或者係鐘意收收埋埋亂諗野果類人，咁頭兩個月就係你地關係最脆弱既時候，呢d女最麻鳩煩，你一chur佢令佢有壓力就byebye架啦。

一子錯滿盤皆落索

好明顯唔應該啦
幾時都唔應該chur

點放法

佢事後再同你解釋番?

點chok

咁佢都係熱情果種 但我自己毒拎格 成日都好多心

前日同個女仔成晚斷斷續續講左兩個幾鐘電話 佢好似講到唔想收線 到我上床話眼訓 佢先肯收線 到尋晚佢出左街就冇傾電話 我知佢今晚係屋企 我想同佢煲下電話粥應該點開口先冇咁odd

尋晚自己end左topic...到而家已經一日冇搵佢了

而佢都當然唔會搵我

拿
當係訓練下自己
就一於等佢忙完再覆你
睇下佢有咩解釋
或者睇下佢點同你講啦

你:唉
佢:咩事呀?
你:唔開心...
佢:咩事唔開心?
你:有人唔應我機
後續
btw
都有啲冒險
要慎重考慮

直接打過去
得唔得閒呀?我想傾電話呀

try more
don't count too much

就係唔太chur, 咁佢就同第二個一齊左

知道自己係佢心目中咩都唔係..

估唔到仲開緊 有冇人記得我

想問有冇人試過溝啲好耐冇見嘅中學同學？分享下俾小弟

病又得閒on wtsapp
但係又唔得閒覆你
唔好咁介懷
依啲位自己要做好啲
唔好比自己搞到好似賴蛤蟆咁

唔好諗住賴落依個原因到
你自己知自己事
節省快慢你決定
同場較量
成王敗寇
換個角度諗
佢都唔屬於你
你就唔好再為佢唔開心啦
人地拍拖啦
開心緊
重邊似你繼續唔開心
重新出發啦

正路都係被動type
除非佢好冧你
傾多幾怡
試下約佢啦
唔係一尾靠傾計就得嫁

係有啲印象既
不過咁多人上黎問野
真係記得一半都偷笑

小學同學都聽過
機緣巧合
不過依啲野
都係幸運例子居多

邪教？

駛唔駛搵教宗出黎審判下?

食個飯
行下啲展

搵目標依啲
又唔駛急既
有咪有
冇咪做自己野
順其自然啦

我諗你都唔好expect有咩會發生

exact7ly
人地都冇心覆你
你知訂就最好
專心讀書搞自己野

依啲都係朋友會做既基本野
唔好諗得太多啦

果啲就做朋友都免啦
最憎人藍剔

第二日啦

所以點解要平常心
點解要順其自然

好快就第2個星期
跟住就唔記得左

我已經忍唔到

同事黎，平時好多交流，幾多水吹
但whatsapp好冷淡下
雖然佢都係個少whatsapp既人黎
冇chur
但點先吸引到佢注意

忍唔到又點?
咁大個人
咁都忍唔到
重點媾女?

留意下人地有咩興趣
同同事收下風

哇 開到10
成日入嚟感情台就見到呢個post ，
由海洋公園個post 開始就留意樓主你呢個post

因為重有好多巴絲有好一大堆疑惑
我都希望有一日唔再有人入黎係擺低問題
而係入黎講:樓主 我得左啦

咁樓主你感情狀態係點？
Sorry 冇追post ，
係咁啱你出海洋公園嗰日追過下話你有追緊個女仔？

旅行⋯煲劇/戲，食野
已經借d意問下佢旅行野（因為佢就去）
係公司好願意講
但私下whatsapp就⋯

大家都想有呢一日

我冇去海馬公園呀
我同女朋友好好 好開心

下，sorry ，
我應該搞錯咗你係另一位巴打
明明有印象睇嗰個post 起底就見到你呢個post ，
仲記得話咩好苦惱鐘意緊個女仔但唔知點算

咁我又幾乎冇依啲煩惱喎
你呢

10

我都冇 同男朋友好sweet

早排識左個女仔 開頭whatsapp傾計好好地
但係佢突然間灰tick冇覆 又係佢啲story見到佢係有約人出街
我唔想咁快放棄 但係我唔知點做好
好大機會係我自己單戀..

咁就皆大歡喜啦

可以試下再搵人既
不過其實人地都唔覆
我該就算你繼續搵佢
下場都係一樣
有時唔係話你唔想放棄
就會有奇蹟
人地冇興趣就係冇興趣

好明顯佢同你個名一樣

諗少啲啦
現實同你ff既往往差好遠

犯賤無計
尋晚逼自己忙啲叫無諗咁多

都唔係你既
你擔心咁多
都冇意思嫁

咁當朋友都會擔心既
不過算啦
自摺好過
反正主動左咁耐都好攰
比自己抖下
下一個更好

又仲我
話說之從上次個女仔之後，我無乜點再主動識女仔。
但之前返工有個女仔，主動黎識我，之後我wts佢。
大家都有其同話題，興趣，鐘意做埋同一樣野。
咁傾wts呢個唔同上次果個，佢主動好多。
我講一句早晨，佢自己會識接落去，講到大家訓覺，佢仲會加少少emjio。
之前約佢出街，佢好快say yes。仲會自己安排節目。原本我話，朝早同frd出左成日，累可以唔洗特登出黎，因為大家第二日都要返工，點知佢話返工好小事姐。
睇完戲，行左陣街，明明應該男仔送佢返去，點知佢陪我等埋車先走（申利：佢住港島我新東，因為果陣係佢屋企附近)
唔知今次各位巴打點睇，我暫時當佢朋友黎，想仲有得單獨出多幾次可以點做

開始放低佢了

咁已經睇到個分別
wtsapp依啲先可以真正反映到對方點對你

佢對你有好感
應該半冧你
不過你要問清楚自己
有冇當人係水泡
諗清楚先好去馬

重煉啦閒人

yes
plz collect ur skin quickly
離場吧啦

唔知點解尋日出完街，今日覆wts覆得好少
主要係圍繞住幫佢個frd做野，唔覆覆我生活日常既野，好驚會當我係兵
但有多左emjio 例如用😚
因為我約過佢3次，頭2次佢都即刻say yes ，但果陣心入面我仲有第2個。
我到第3次先決定出，因為決定放棄之前果個。
我都唔想比佢係水泡既感覺
依家想佢覆返日常生活既野，慢慢黎，唔想chur佢可以點做

本身識左個女仔，同事黎嘅
識左無幾耐已經約到出街食飯
當自己以為有機會就間接問佢我有無機會
點知佢話做住朋友先
佢有時hea覆，用心覆，什至唔覆都有
由識佢到依家日日都有傾計
打比佢都有聽，都有話題傾
你覺得有無話做左幾耐朋友就可以拍拖
定係會跌入friend zone ?

日日whatsapp覆得一下
打比佢唔聽

睇黎要抽身

我成日約佢都比佢拒絕。仲搞笑到問我點解要成日約，其實因為我真係未試過咁鍾意一個人

我覺得佢現時對你既態度都重幾好
你咪帶頭多啲向佢分享下生活趣事囉
有啲野係要起左個頭先至繼續到落去
凡事起頭難

你太有自信啦
搞到一黎就開底牌
人地分分鐘已經驚左你
但係人地重肯日日同你傾計
又肯講電話
證明佢對你應該都有啲意思既
fd zone就未必
可以再多加觀察下

重唔抽?
等拜山?
早走早著呀巴打
人地一早wfc了

好心啦
唔好做人做到咁肉酸
佢都已經係咁拒絕你
再講
你有幾了解人地
係到講有幾咁中意人
自己認真咁諗多幾次先啦

有冇好好咁關心人?

對個男仔有好感，上次一班人去玩之後WhatsApp 過佢，keep 住傾左一個月到。但WhatsApp 佢又覆得好慢，一日先覆得兩三次，不過又唔係hea覆，每次覆都覆得幾長，但我問佢自己野又好似唔係好想話比我聽咁 去完旅行問佢要唔要手信想借d依話送比佢，佢又ignore我。係咪應該收皮 定再主動d約下佢

真係要抽
主動同你講完一句野就會唔覆你

唔知咩玩法

女仔咁主動佢都咁既反應
我覺得就
不過你可以再試多下既(反正你都唔甘心)

咁重有咩好唔開心

just a fd
no more

其實當朋友慢慢黎係咪會好少少

yes
攝時間only

留個伏線囉
叫佢快啲好番
好番就同佢出去食好西

好明顯係要咁啦
肉畜則不達

咁就唔好再煩住人地先
等佢覆

證明佢應該都冇心繼續

已放棄主動搵佢

個半月前識左個外國人, 拎左line...都keep住每日有send message, 但都係1句起2句止。。。冇共同語言, 到底點先可以更進一步呢? 好掛住佢啊

有禮貌好事黎
但過份既禮貌 / 客氣就會變得好乞人憎

問句野都介唔介意
拖女仔隻手, 錫個女仔, 甚至到上床果刻
你都仲會問介唔仲意 ?

俾D信心自己,
唔係傷害到人既(其實傷唔傷到人係兩睇)
總之自己認為岩既野, 就做,
自己認為岩既話, 就講,
咁先似返個男人, 女仔先會欣賞

你有咩問, 就問啦

岩岩Grad左識左個summer job女仔，佢唔係成日覆wtsapp既人嚟（之前佢比我睇過佢有好多unread message)，每次wtsapp都隔幾個鐘先覆我，但係d meesage都唔叫係hea覆。同埋依家傾親都係我返工或者佢返學既野。有咩方法可以轉番日常生活話題？（我想了解佢多d)

有個男仔我覺佢好chur
每日都問我掛唔掛住佢 想唔想見佢
我其實只係對佢有好感 未到一齊感覺
咁岩個陣有野忙緊 未覆佢住
佢連問左5次..
之後我覆左佢一句你可唔可以唔好咁chur
跟住佢覆左十個唔開心emoji ...
第日無sd過msg.....
佢係咪即係放棄左lol
但我2日後本身約左佢

可能佢真係驚chur到你呢
同埋佢係咪覺得你叫佢唔好chur姐係叫佢收皮

我以為一日搵佢一次唔覆
第日再搵已經chur

keep住同人傾下啦
唔係出到黎你都唔知講乜好

約成點

明知不可能就不要為之
主動放棄係好事

咪話我口臭
真心果句
算吧啦

我睇完成段野
剩係覺得你乜都冇做到係到原地踏步
所以你都唔怪得人地都係冇乜表態

有咩方法?
你主動開頭講咪就係最好既方法囉

咁我覺得係睇你因咩事搵佢
如果佢覺得你無咩特別野搵佢而佢又忙既話就算第日再搵返佢都ok既....
不過絲打個case又真係幾chur

屌依啲人真係痴照線
如果你唔係對佢有好感我諗你block撚左佢好耐
佢比左十個emoji之後你冇覆到佢?

咁緊係唔算啦

其實我想同佢講好耐..
都忍左好耐

見到都覺得好痴線
仲要連問

我毒得濟唔識搵個岩既位轉

講開啲話題點都有啲位可以轉下既...

無覆啦梗係
順便俾個機會我抖抖
因為我平時無覆一陣 佢就會搵翻我...
佢試過問我做咩唔搵佢 我同翻佢講我根本無機會搵佢lol
之後佢就無搵我半日
但我最後都無搵到佢

不如咁講
你試下唔知醜D
大膽D好冇?

一日搵一次已經係好正常/甚至係少

佢好唔成熟兼細路仔
分分鐘你就黎頂唔順已放棄佢

唔係掛
我都覺得有少少係少左啲
佢早排返工都係深夜先得閒覆機
所以日頭都唔會點搵佢

又要再講多次
可唔可以了解下表白個意思先?
表白唔撚係真係好似字面意思咁同中意既人表明心意呀
只係FOR已經得手既人
開口同對方講:可唔可以做我男/女朋友?
明唔撚明呀
重有
中秋節表乜撚野白呀?
駛唔駛整朵月餅花比佢?
好在你上黎問一問先
唔係10月5你只會死得好慘

沉晒船就忍唔到?
依D只係新手/低手既行為

巴打又見到你

hi
同是天涯淪落人
大家都有緣

咁就得啦
起碼人地都有心同你約
搵人係唔需要乘機
想搵咪搵
知道人地忙緊就等下人地覆
依D野冇話乘唔乘機

我由朝搵到晚的
不過好睇對方係點樣既人

慢慢模索緊囉
如果佢唔洗返工既話就幾時搵都得
返就幾時搵都係夜晚先覆
不過黎緊大家都返學
可能可以多啲機會wtsapp 吹水既

Exact7ly 佢仲要唔算細...
但出街食飯佢又好正常 我本身覺做朋友okay
同埋算係同事黎既 間唔中都會見到既
所以一直有傾落去

在這傷心者通道上同行

如果對方熱烈回覆緊係由朝搵到晚都ok

啱啱喺ocamp識 對佢有啲好感 最後嗰日影完相whatsapp send返俾佢 佢有主動再聊我傾計 但傾咗一輪之後喺啲明明唔應該停嘅位已讀我 咁即係點

係
唔回你就搵佢又唔係
唔搵佢又唔係咁
啱啱心郁郁又想搵佢但又唔知講咩好咁

除非你真係想不成功便成仁
如果唔係表白絕對錯到無輪
利申試過咁做
講真又唔急既
拖下慢慢黎我覺得無咩所謂

如果冇乜野想講
就唔好格硬搵
會有反效果

唔好為搵而搵囉唯有

我岩岩sd左條恐怖片trailer比佢，佢中意睇恐怖片，上次同佢睇左annebelle
不過應該會唔覆我

拖咩太耐呀
如果一直都發現唔到有機
你去表白都只係會收皮

真係急唔黎嫁依啲野
唔係話你想快就得

講真你咁沉
就已經未開戰都先輸左一半

既然你都開壞左個頭
如果自己都feel到冇機既
想快啲end左佢
咪即管表白
都係傷一排就可以走番出黎
同埋比機佢同時間你反省同改善

的確感情野係會好影響其他方面
我都試過
堅決啲斬纜都係好事黎

如果feel到佢hes覆係咪應該要止步？

係
或者睇定啲再試下

食完飯，睇戲，再食糖水

行街睇戲真係最先做既野
唔通叫佢同你去博物館/科學館咩
同埋就算比果2個鐘你
你都唔知可以做咩啦
睇完戲有多野可以傾

識左個女仔 傾左一個禮拜到 有好感
約左佢出黎睇戲佢答好呀 佢住元朗 我返工係旺角個邊
咁琴日約佢出黎睇 我諗住入元朗搵佢 唔想佢出咁遠
但佢主動話想出黎旺角依邊
咁睇戲個陣 佢拓頭 我問佢係咪攰 諗住駁一鋪
我叫佢你攰不如挨住我駁頭 都駁左幾分鐘 咁我個頭又挨埋落佢個頭 佢都無縮 代表咩？
佢又會唔知有心定無意捉住我隻手但又唔係拖我

唉 咁即係點 我之後whatsapp佢 如果你想知我啲咩既我都可以話比你聽架 我唔介人問 之後佢答我 我其實唔想咁chur姐 慢慢啦
係咪反感？

對個女仔有好感,期間發生左好多事,
有好多大好機會都無上到。
啲FD 分析都話,你究竟鐘唔鐘意佢,想唔想追佢

唔知點解呢個星期冷淡左好多,whatspps 都無再揾過我,得我揾佢
之前事無大小都會講我知
呢個星期我先發覺我好鐘意佢,佢冷淡左我真個心真係那住那住,
我真係錯失左好多機會,臨埋門一腳既機會

呢個星期冷淡到好似仲差過朋友咁
Whatsapps 都係hea 覆
有無機會再升返水温 上馬

好明顯係你chur緊人啦
咁急進做咩姐
慢慢起好個底先啦

約佢出黎撻番著人啦
依舖就抵你死既講真
有機佢都唔把握
知唔知依到幾多人想要一次機會都冇
都冇左啦先黎知死
真係中意既就盡地一舖啦

有新話題佢會講多d野，
舊話題就hea覆，我可以點樣增加返d新鮮感？
約出街表示糧尾無錢，但我又唔想chur佢。想當住普通朋友先，可以點做？

唔明呀
個人真係太毒 我唔想chur佢架
係我咁快約佢出黎睇戲chur 定係無啦啦on9叫人問我野 個下chur
就咁睇 大不大機會？
感謝感謝

有個男仔識左一星期都未whatsapp過我係咪姐係對我冇興趣

咩性格先個男仔

唔想chur佢?
做咩要chur?
當住普通朋友先?
你地不嬲都普通朋友黎

無啦啦叫人問你做乜鳩姐
人地都話想慢慢黎
你咁樣一黎就已經掃興無晒mood
問野了解依啲係慢慢黎
唔係一黎就同人講:你問我啦
條女都唔會冇啦啦腿張開同你講:插我啦
機會依啲睇多陣啦
唔係一兩下就睇到

係
88～

咁咪好囉
打鐵趁熱呀

Chur爆佢

入黎想分享一下
明明之前識左個女仔都有講有笑
就會打打罵罵咁
唔知點解自己突然專心做野左一排
(忙小小 ,不過重係成日見到,少傾計)
之後就少左傾計 之後又加埋d假輪住放
依家好似避左我咁樣
已經一個月啦唉 係咪應該放棄佢,專心做野?

之前有人追佢都係即刻say no 我搵個同事幫我問佢 有冇機會發展 佢冇答
我本來係咪有機?

平易近人feel

Ok 咁我收收皮先

你意思係由朋友開始慢慢黎，唔覆就又佢？

我鐘意咗一個細我幾年嘅女仔。明明之前同佢幾好傾，wts除咗教佢學業上嘅野，仲會傾下無聊野，snapchat都有覆下，我係佢ig留言佢又會覆下我，甚至吹下水，我post野佢又會留下言，無意中發現佢細ig都俾我follow。但最近半年開始小吹水，wts主要係傾學術野，ig d留言好多都冇覆，snapchat開始已讀，佢snapchat主動搵我已經係大半年前，唔知點解突然間好似疏遠咗最近呢一兩個月試過約佢出黎但唔成功想問咁樣仲有冇機
利申1：之前有d感情問題問過佢嘅意見
利申2：佢曾經講過唔想拍拖住
利申3：佢應該同某個男仔好好傾，但果個男仔應該有女

應該係睇戲，食飯，再睇下有無下場
咁樣就算本身無乜野講，食飯都可以講下劇情
deadair機會減到最低

放心喎
係有心約就幾crash都會約到啦

唔出奇
但係依家睇落似係凍左

佢係見到wtsapp都隔好耐先覆既人嚟，有時見住online都唔覆真係好灰

成半年都冇進展
係你完全做唔到野呀
定係人地唔比機會呢?

係
唔覆咪晏啲/第2日再開話題

明既
不過你太上心啦

似係一開始有機，宜家過左timing
可以再傾下計嘅，不過我覺得收皮機會都大

回應利申：好多女仔話「唔想拍拖住」其實都可以慢慢去馬。拍拖係講feel，到真係鍾意，理性都可以擺埋一邊

wow

keep住

當年我就咁就同ex 一齊左
咁你都唔拖佢，唔通等人地女仔做主動咩 有時d野太清楚太多時間等佢亂諗野就收到皮

我好似沉沉地船，廢時顯到我咁上心我通常都唔會即刻覆，但係咁樣個進展好慢

你唔會即刻覆
都係格硬忍住
做番自己唔好咩
嚇係你未諗通應該用咩心態去面對

最恐怖係 唔受溝都chur
仲要講埋啲變態野當浪漫
食屎啦變態佬

多謝你
你個邊又點
有冇搵下佢

依家唔知係chur唔chur好

有咩變態野

琴晚好夜sd左條恐怖片trailer比佢，無覆

聽日收工先再打比佢睇下點

其實早幾日wtsapp 約過佢睇戲,
但佢話想望下Trailer 先
我唔知佢呢句咪唔想去,所以無再chur 追問
但係就咁 無左件事,佢無再覆到呢件事
係唔係應該當面提返約佢好啲?

冷淡原因我諗到
1.佢識左第二個
2.識耐左覺得我唔適合佢
3.無上心向佢表過態

而家約佢都唔知肯唔肯去

當我發覺想做野個陣，已經做唔到

半年太長了 認真
有得出手真係要早啲

我都知，因為之前未放低對上鐘意果個，我都係呢半年先完全放低咗，跟住先再慢慢發現，原來鐘意咗宜家果個女仔

但佢之前拒絕咗幾個人，所以我覺得佢可能真係唔想拍住

當初我timing未到

之前上心得濟做左少少chur野
個女仔無受
跟住仲不讀不回我
但仲有ig like我既post
前一兩日諗住聊佢講野但直到依家都係不讀不回緊
係咪可以話皮已收

而家打算隔一個星期再試下搵佢
如果佢依然係咁我就收皮了

調整心情番工

我個case都係咁

介唔介意講下一啲例子？等各位巴打可以學習避免？

但我衰on9 叫佢如果有野問可以問我 佢答我 其實慢慢了解 我只係唔想咁chur姐 咁係咪收左一半皮？

其實你地對有講有笑既定義係咩

咁又唔洗咁灰 等下次機會啦再約出黎
聽落都佢都似係有興趣 但有時真係唔洗講到咁白 果下有feel就要去馬

本身係同事，之前有講有笑
之後開始flirt 佢，佢應該feel 到我有意思
開始逃避我，不太主動傾計

我有少少沉船，但知道要抽身同已經盡力
但係始終工作間會溝通

抽身不太易...........唉........

佢肯比我再約呀 睇戲個陣佢勁快手咁自己比左錢
我勁唔好意思 之後我問佢 咁我差你一餐飯 跟住又約佢幾號幾號出黎食飯 佢又話好呀咁

ig個留言又冇覆到...雖然一早預咗

例如呢

正常咁搵人
又何chur之有呢

點解佢講完睇下trailer先
你唔係隔幾分鐘再問番佢如何?
識左第2個係一啲都唔出奇
2黎你真係冇表過態

女人講既野
信3成好啦
當初我女朋友都係咁講
最後

收左9成啦
咁耐都重係不讀
買個大教訓啦今次

都未必死硬既
不過要逆轉下
溝通方面你要放慢下
同時慢慢了解下 地先

好難形容

唔好咁易沉晒落去啦
你要記住
你地只是朋友而已

求攻略宜家搵佢吹下水都好難咁

咁咪ok囉
淡定少少啦

慢慢放手啦

你搵完佢都冇乜點覆?

我近幾個女朋友, 都係冇乜點講過咩
嘴埋去, 跟住就開始

真係唔好俾咁多思考空間對方

出左幾次街,幾次都係佢約我,每次出完都送到佢屋企樓下...有次一班人上d party room 打邊爐飲酒..本身我想走先,但佢叫我陪多佢一陣一齊走..果次就送埋上屋企門口..佢話我係咁耐以黎對佢最好既人...係咪即係收卡

唔覺得係收卡
你應該要繼續食住上

我根本連朋友都唔想做，見都唔想見
因為我知道呢個係最快浮上水面既辦法

但奈何工作上要成日見............唉.......

佢比上一個hurt得太深....話想慢慢黎 睇下適唔適合

雖然我知道佢本身係隔好耐先覆既人嚟，但係見到佢咁耐都唔覆又好上心，成個人又sad，所以諗住唔搵佢睇下佢會唔會主動搵我，但係我又驚咁樣就end topic，依家好辛苦.....

你唔主動搵佢 9成都唔會主動搵你

snapchat就係，wts就好耐冇搵過。我又唔想咁快放棄，始終未試過

你自己絕決啲dump左依段關係佢咪得囉
依個對你黎講係好好既一個鍛煉黎

正常呀
咁咪幾好
唔好以為女方好快應承同你一齊係好事黎
分分鐘專個撚頭同你講:我想諗清楚
你就真係企撚左係到

放心啦
7成機會以上你唔搵佢
佢都唔會搵你
btw
未覆你
你咪做自己野囉
佢係你邊個姐
咁上心做咩姐

我調番轉 好快應承左之後
最後係我企撚左係度

其實係咪應該有時吊返下佢癮咁
隔1,2日唔搵佢等佢諗下做咩唔搵佢
如果佢上心

我都知但係沉左船仲未抽到身

好耐冇搵過
有冇打算wtsapp搵番佢

起左底
絲打你唔好彩
太快應承
未睇得清一個人

大前提係佢上心啵
佢唔上心既話
吊番自己就有份

搵啲野去分散自己注意力

但如果真係對個女仔認真
隔一排之後show到自己係進步左
比佢知我同當初佢識既我係有唔同
係女仔角度會唔會覺得呢條友仲係有發展既可能

同左個女仔傾左幾個月計
開頭秒回3個月
但之後圈子唔一樣少傾左
宜家轉左心態(唔太上心mode 撩佢
發現又傾得番 但約幾次出街都唔得
點算好~~
ps 女方勁宅 好靜 好少講自己野
只想了解佢多啲

我自己都好亂
之前都有打過比佢同佢傾過電話
到左今日我打左幾次比佢
佢有時有聽的，有時無聽
跟住佢話其實佢唔鍾意講電話
有咩事text佢算
識佢咁耐，佢都無打過比我或者打返比我
有時text佢，問佢兩樣野，佢淨係覆一樣
另一個完水skip左
有時真係猜唔透
我都唔知依段關係會keep幾耐

有就有嘅，但諗緊用咩籍口搵佢好，始終隔咗咁耐冇搵而之前個d又藍剔我。ig同snapchat就覆得好少或者唔覆

佢點推你
不過講真約幾次都推既話
都大約知咩事

放慢腳步囉
佢會skip一樣既
就每次淨問一樣
人地唔中意打電話既
咪淨text
試多排你就會知咩情況

我諗都係一句:好耐冇見啦喎
睇下佢會點覆
不過咁耐都唔覆就。。。

傾計就應該係一來一回
人地唔覆 你都冇謂搵人
你地口中既鐘意 都係鐘意佢既外表啫

施主所言甚是

咁諗自己會好過d

其實已讀係咪即係無機 講緊仲要我同佢講好鍾意同佢講野 分享

已讀幾耐先
咩時間先

報告返：尋晚傾wts，我話好寂莫，佢搵返個就唔會啦。跟住佢又話咁又係，又打d傷心emjio。約佢又好快say yes

佢叫你搵番個果陣
你唔食下佢豆腐?

有啊，我話你易搵過我啦。
驚講大明顯，嚇親佢

但係做親野個心好似有野壓住咁

食兩啖好啦
太大啖真係會嚇窒人

你太介懷

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

我1啖
如果佢快速say yes
我應該直接比個日子佢好定點

睇少啲啲歌詞啦
根本對你冇幫助

比個日子啦
重諗!

補充多少少，雖然我同佢係同事
但係公司我地會唔會見到面
放假時間永遠唔同
平時佢都無試過主動搵我
但我約佢，佢都肯出黎嘅
不過我自己覺得我自身條件好差
人地條件好好，我怕其他人會追到佢
而我只不過算係個水泡咁

驚比到chur佢既感覺

佢又係隔好耐先覆我，我覆唔覆佢好

你連自己都睇唔起自己
又點令到人地睇得起你呢

都係，我要覺得自己係適合佢的
不過我唔明白點解傾電話都傾得開心
但之後原來麻麻地講電話

你諗太多

慢慢覆

即係遲d先覆？

問左人地有冇男朋友未

可能我係c君既角色

你這麼吸引 有心的 定不止五六個 我被扣分 便沒位置坐
你沒有講出意願 你的身體都說得很清楚

Ａ君的家底好 Ｂ君出名獨到 是我沒能耐 高攀不起給你效勞
你要愛得進步 便盡力發掘 談情全為進步 你會控制得到

你 你背後有幾千樣野心 我未襯 再努力也擋不住競爭
不用吻 我輸不起 你的抱負太多 但我極明白我 實在沒法抽身愛下個
你每日也比較在計分 再合襯 我發現我都只屬次等
手在震 去握手會比拖手使你愉快得多 快為實現野心 放下我

誰能陪伴旅行 自問沒有福份 我沒強項愛人 不要為我忍
我用全力來迎合你 也未夠吸引

你背後有幾千樣野心 我未襯 再努力也擋不住競爭
不用吻 我輸不起 你的抱負太多 但我極明白我 實在沒法抽身愛下個
你每日也比較在計分 再合襯 我發現我都只屬次等
手在震 去握手會比拖手使你愉快得多 快為實現野心 放下我

Ｃ君階級很高 Ｄ君即使未到 但我沒能耐 根本不可使你自豪
你要愛得進步 沒義務繼續停留 來吧去做 你有你野心 我阻不到

你背後有幾千樣野心 我未襯 再努力也擋不住競爭
不用吻 我怎都不似尊貴又勇敢 但我極明白我 實在沒法抽身愛下個
你盼望到出年便結婚 你就算 不講出口都知沒我份
保佑我 你揀好了 還會有禮貌 說聲再見 我自問未夠資格合襯

算吧 為發揮你潛能 我的犧牲 最襯

無男朋友呀，佢講佢朋友都唔多
我唔知日日搵佢好定隔日搵好

好似好耐冇上水
上水講下野先
我好撚開心呀
比人撚狗咁撚

之前都有係咁e提過，不過係同埋其他野覆，結果唔知佢有心定無意miss咗呢句唔覆

LOL 佢叫你攬住佢-,- 係咪想睇下有冇FEEL

有時分唔到對方係真忙／無嘢好講。 應該點好

係
唔需要快
最緊要內容

屌
咁撚大段歌詞quote晒出黎
最撚憎人用歌詞叫春
好心你就比心機諗下有咩方法啦
就算冇方法
都諗下點樣離場啦
依堆垃圾歌詞幫撚到你啲咩

緊係日日搵啦(大前提係人地都覆你覆得熱情)

肉莖重生

如果成日miss
都feel到佢冇心機睇完再覆你

條女都幾撚識玩喎
你都識講人地5~6條仔追緊
分分鐘都係係到比較緊揀你地邊個好啲

你啲表情做乜撚野姐

夠膽既咪chok下佢:好忙喎你

btw
佢問你幾次你都冇野講
我覺得依個位你都有好大責任

重生了
岩岩先發現人外有人

依啲真係要掌握得好好
就好似釣魚咁
所以都要多啲chok下

唔係你估

加大力度
唔得就898
唔好比佢拖撚住

聽日就要見佢了

有冇賽前簡介
太多case了

同我有啲似
係咪大家都係成日有呢啲case

不過我真係好唔理解
點解可以成日online但係就2~3個鐘先回人地

比人拖撚住好撚辛苦嫁
我就寧願唔撚要都唔想比人拖啦

一次半次都話
經常性好黑人憎

真係好中
我溝緊個a0女 聽人講大家都係有feel 但永遠約佢都唔出黎 識左1個月左右 雖然有keep住wtsapp 但係係真係少面對面傾計 其實因為我地係暑假返pt識 但依家唔同學校 佢仲要hkcc 好驚感情會淡

我鍾意個女仔都係咁 例牌1粒鐘先會覆機 明明好多時知佢搭緊車實可以覆到同見住佢online

岩岩又俾我見到佢online但仲灰剔我

哎屌
自己太上心

其實我好驚佢收我做兵

最慘琴日到我想唔理佢 藍剔佢左1日個陣 佢又搵返你同你講收工啦

其實佢真係好似玩緊你咁
釣下釣下你咁 真係好困擾

其實係咪真係要放棄

問過傾唔傾電話啦 穫穫都不了既
廢事強人所難啦唉

我鐘意個女仔次次5-6粒鐘先覆機係咩玩法，雖然知道佢係咁既人，但係明明知道佢online又唔覆真係灰到爆

應該你最慘

加油呀巴打
等你好消息

唔理啦 各位巴打係咪覺得唔好再搵佢啊？或者試吓再約佢囉 如果佢都仲係出嚟就直接攤牌啦？之前其實都試過一次嘅不過果次係因為有啲娛會 佢都有講過話以後有咩大家要講出嚟 因為12號約咗一班friend一齊入海洋公園玩員工試玩Halloween 問過佢話OK可以一齊玩 咁所以打算去等到嗰日如果佢仲係咁冷淡嘅話就個晚攤多次囉 雖然可能分分鐘嗰日又會搵藉口賣甩我或者因為我去佢唔去

Sorry字海左

佢之前利申係鐘意好耐先覆wtsapp既人，但係如果上心既就唔會隔咁耐先覆啦，一日傾得兩三句點熟到

暫時淨係miss某一句。
其實對上2年，佢都有問我去唔去sports day, 前年就去咗，上年要返學去唔到。今年應該主動問佢幾時sports day好定等佢wts我

係呀，同極力子一樣，吊得太高車都死埋
小心

係囉 同埋我覺得如果大家有feel嘅出嚟食餐飯都可接受囉
雖然佢話驚尷尬尷尬咁 但係唔出嚟又點會發展到啊 同埋成日唔見淨係靠WhatsApp又唔傾計感情一定會淡囉

比我會旁敲側擊/收佢皮算

感情會淡
你地果啲
極其量叫友情
加上冇乜基礎
應該好快淡過水

如果呢到啲巴打們有咁既決絕
睇怕呢個post 都開唔到

其實wtsapp講會好啲

驚條春咩
真係做左
咪收隊退伍

咁容易斬到纜就唔會有呢個topic：(

我就係呢d人

應該都係叫你收皮既意思
5~6個鐘先覆

我覺得點都要傾到咁上下先約佢出嚟，如果唔係好快就知道你想追佢，淨靠wtsapp唔可能更進一步

佢覆你既內容有冇質素？

之前最長試過10幾個鐘，依家仲未覆我，其實等人屌醒我

我個個有時都會
online 緊唔覆/唔睇
不過知佢返緊工未必得閒有心神專心覆就算啦
可惜始終個心都會亂諗野既

一時時，但有時都係唔覆
永遠無用早抖，早晨之類嘅字眼

但係晏晝覆完佢第二日先覆我真係冇野好講，明明得閒禁ig fb都唔想覆我，好難唔亂諗野

你地dead air個時會唔會格硬搵話題定停幾日先搵佢？我個個好似係愈覆愈慢

如果想試下噯味可以點識

1粒鐘算好嫁喇

好佩服你咁有恆心，但係我毒得濟唔識覆人wtsapp或者搵多d話題去了解佢，你點格硬搵野講？

話u入宿忙 有叫佢得閒搵既
我諗就冇機啦 哈哈

其實拎電話之前佢已經知我鍾意佢
個陣俾啲同事唱到全公司都知

咪on9啦
見人冷淡既話再攤多次?
你好中意自殺式媾女?
好中意食檸檬?
唔好諗住下下都自爆啦
媾女唔同打仗呀
唔係不成功便成仁呀
先唔理人地會唔會甩底
你係應該睇下人地反應去作下一步準備
唔係話想攤就攤
如果用咁既方法媾女
媾十個都媾唔到

運濟撞唔啱果個

主動問下囉
反正你都心急
問下冇壞

老實講
一星期先傾一次既人
真係連coldcall班仆街都不如

我見過有啲例子為24~48個鐘先覆
你中意既可以等多幾廿個鐘

係想覆既
幾忙都會㩒入去睇睇覆一句啦
你自問覆一句要幾耐

咁如果冇用開
有冇試過用?
定係用完對方都唔用?

但約佢出黎永遠唔黎 又唔肯傾電話 其實都衰左9成啦

講真
隔成日先覆你
真係心照咩事

就算喎格硬搵話題
都唔會隔幾日咁離譜掛
隔幾個鐘已經係極限啦

雙方都有好感
重要雙方都識flirt下
先有機會曖昧

自己知就算啦
唔好咁痴心係到等
人地入左u
大把野搞

除非你覺得衰左9成
重果1成未衰埋要走去自爆既
咁我當然唔阻你啦
順便當比機會自己講完就正式收皮

有時又秒回個下先好野

比佢撚狗咁撚

why not both
btw 9成9都係啲女唔想覆你

姐係你對佢黎講
係吹水朋友居多

溝梗仔
佢主動搵我
但果陣已經唔係好熱衷同我講野
依家一日覆我幾隻字
完全唔會問我野
好難搞

是咪要放棄

Keep住吹水點都有機既

大約兩個月前識左個女仔
佢追我 chur我想做我女朋友
但係我覺得太急冇接受到

大約一個月前有一晚佢發好大脾氣
Block左我wtsapp
但係我冇理佢 冇哄返佢

係呢段時間我先發現原來自己放唔低佢
我鐘意左佢
幾日前我係ig到搵返佢
我地都有傾計

我同佢講話我原來鐘意左佢 我放唔低你
佢話呢一刻既佢已經冇feel
我話係真係冇feel定咩
佢話其實佢自己都好亂 佢唔知自己想點

巴打我想問下我咁樣係咪冇機？
如果我搞到佢好亂
應該用釣魚方法咁聊返佢 定chur下佢？

會唔會如果唔chur佢 我怕佢會有機會又變返冇feel

請問我應該點做

姐係咁 如果佢肯定佢係真心唔係娘娘之類
就唔好釣人魚了
明確啲俾人知你想點啦

加油巴打

對你冇興趣
放唔放棄就睇你自己

坦白啲浪漫啲同佢講啦
釣魚就冇乜用嫁啦

加油

唉 其實如果睇得出佢已經冇心覆係咪可以試下唔再搵佢

唔想搞到好似煩住佢咁

正常呀
人地冇心覆係因為對你冇興趣
你代入去諗下就一清二楚

已讀左兩三日 但佢無啦啦又搵返我 之後又勁hea覆同隔好耐覆 唔知想點

佢搵返你都算係咁，如果唔係收兵既話

可能我做到好明顯鍾意佢 所以佢避忌下
但佢己讀我果兩三日 都有係sc hea覆下我

有啲人
講完就算
成撚日講完唔鳩算數
下爬輕輕

斬纜啦屌
你連朋友都算不上呀

可能人地唔想太心急

有用嗎

試過兩個人出去 可以一見真章發現唔岩傾
但Snapchat儲緊火 唔知點

我講完對方都唔講
同埋到目前為止都係我搵佢
我都唔知應唔應該日日搵佢
定停下，若即若離果種咁

儲埋啲冇謂既野
你覺得會有咩點?
一日唔屌醒你
你一日都只會繼續沉落去

因為人地根本對你冇興趣
所以唔會走去搵你

如果有個女仔識左唔係好耐 但同你講一d私事/唔開心既野 咁有冇機? 定係一黎就fdzone左

處女座定真。處女

雖然約到佢出街
但只係朋友果種
我係咪應該唔好再搵佢，斬䌫
定繼續做朋友，觀察住

睇你個樣都唔會放棄架啦，做住朋友先囉

完

同你一樣 已經放棄左，拖得太耐

睇耐啲啦
你都識講唔係識左好耐

exact7ly
叫你斷你都斷唔到

信少啲星座野啦
一齊左再慢慢睇星座都唔遲

咁咪得囉
咩處女唔處女果啲就由佢啦

你識左佢幾耐？

嘗試下唔搵佢
睇下會唔會有突破

報告返
今日唔打多野比佢
呢一日佢有比d😚😻既icon我
多返d對答，但約佢睇戲佢話無乜戲相睇。
其實除左約睇戲仲可以做d咩
原來佢讀返書，之前無講早抖，依家有講返

約定點 睇你好似失敗又唔啱佢

始終都係忍唔到 我又唔想做傻仔比人玩 我直接問佢其實對我有冇好感 佢話唔係冇 只係想了解多啲
有時見佢在線上又等勁耐都唔應 ， 我有好隱晦咁問佢 佢答真心同啲fd傾 但佢唔係唔應我 係已讀 耐啲先應
我問佢follow ig佢又話唔玩冇ac 但之後無意中發意有
點樣開口問佢 ？
約佢出黎食飯都肯 係好ok個隻唔會say no

究竟我應唔應該抽身 係咪收緊兵？
定係約多幾次 還死掂死 表埋白先死

Chur 爆佢

你求自身突破
好過求你地之既突破

詳細包膠啦

拎埋wtsapp
再傾多啲野

你唔識再開新話題?

成班狗公討論點樣呃到閪屌，真呕心

唔錯既反應
唔睇戲咪約啲戶外活動囉
總有節目啱

咁你自己有冇做啲咩先
定係你又等人比signal
所以乜都唔做呀

佢就係話怕chur

佢既反應真係有啲難判斷
我自己就唔太睇好
你地約出黎係aa定你比晒?

睇戲個日佢勁手快比左錢 我自己意識到佢比錢個陣 已經出左戲飛了 之後我請佢食爆谷同埋話下次食飯就我請叫佢唔好爭 佢又話好

唉我都唔太睇好 自己直覺都準 真係冇咩把握

依個只係開始
比心機

btw
再睇定啲先囉
反正都冇咩可以輸

自動收皮算了 係有感覺既 晨早都互flirt啦
夠鐘抽身了 唉

進展良好

決定左就唔好後悔
唔好彈出彈入

所以 算了

西痕

例如？

最近對一位大兩年的師姐心動應從何示好？姐弟戀應該可以點做？
利伸已認識了七年了。

咁你真係要試真啲啦

記得上黎包膠

你個名
原來揸mazda
媾死女

依家幾好呀
天氣冇咁熱
又可以談心

唔知點開口拎好 始終只係傾左一星期

一個多d，約會出，但好難夾時間

簡單啲直接啲
我地交換wtsapp呀不如

邊敢
有車接女女不之幾正

車震

我個陣係無意中發現我中意果個女仔有細ig(當時我未鐘意佢)，到宜家只係得2x個follower，結果我add咗佢後佢又accept咗，我有係wts問佢點解有2個ig，佢解完我都唔明直到宜家都冇del到我，只係d留言好多時都唔覆

所以巴打可以試下add，應該冇事掛

放下負能量先 其實人地對人有冇想發展既意思好易就睇到

我攤哂牌 覆都無覆了

係戰場上既巴打要加油 要抽身了我

你係準備搵下一個戰場姐
無須傷心
都唔係你嘅野
你又冇得到過
何必傷心

哈岩既 多謝你同我分析 頹一排先

唔知點解第二次好難約出黎，
但wts就日日keep到好多野，
依家可以點約佢出黎好

唔好約親都係果幾味
諗啲新野出黎

對你有興趣既點都會主動搵你
成班fd約出黎玩下先啦
同埋佢因咩事分手先

姐係唔好行街食飯？
依家見佢無覆，我唔chur佢位。

屌同我情況咁似既
我地識左一個月左右
出左4-5次街
基本上有共識一個星期會見一次
但可以一日得幾個msg
我係絲
好想佢多d搵我分享生活既野

一排好啦
冇人會鄧你可憐
依啲要自己盡快企番起身

如果連依啲都避開就真係。。。

開始覺得佢根本唔care
自己收皮算

好攰好辛苦
有時諗就算行得埋一齊都可能會好攰
都唔明點解會沉船

唔係話情況幾好咩
又咁急轉直下？

自己開始覺得攰姐
下下做主動
同埋佢又覆覆下唔覆
唔知搞乜
完啦好嗎

算吧啦
佢都就出國讀書
你都明知個結局
做咩重要踩落去

肯約出黎唔好諗咁多了

之前hea極都會是但snapchat send下相
呢兩日直情睇左就算 見佢成日冇覆 問左點解連答都冇答 咁算啦 你都千其唔好搵返我

你開錯頭
一黎就比太多希望同期望落去
到現實個情況出黎果陣你就發覺差太遠
其實事實一直都係咁
只係你expect既野太多太唔理性

好似我

哎
佢比左好多希望我掛

你要走啦 一路順風

有時候
一開個頭都會好好
但係開始左冇耐諗真啲
先發覺原來唔太啱自己
咁咪放棄囉
只不過難為左你地係被放棄既一方

依家對返佢淡啲先算
好撚攰

最緊要自己舒服同開心
如果追佢追到咁慘
點解唔灑脫放棄

唔知係咪我諗多 我依加都係咁好辛苦

唔係約左佢去街咩

仲約緊呀
尋晚問佢話過多陣confirm
唔知
真係好攰
最近已經夠多野煩
好耐冇試過想飲醉咩都唔駛理唔駛諗

情況有D不樂觀

可能
其實我地好多野都差好遠

幾點呀師傅
5點都黎啦
要記得就一早生日快樂左你啦

晒鳩氣啦星座依啲

小弟水瓶 可以話你聽
痴痴地線 憂仇善感 成日outfocus留意啲小事

小弟仲要係痴線 好想人氹 無乜安全感
自己都覺得痴線
其實我真係沉左船鐘意左你啦 可唔可以比次機會我

我巴
痴線佬黎
btw我都覺佢唔會記得

可惜可惜
咁唔約人星期六日既?

我又覺得無野既
無其他資料咪睇下先囉

我唔信嫁
係用參考下既心態

成日比d fd話處女好固執

係既
我精神科都咁講我
唔係都唔使睇佢

都係果句
女人對你冇興趣
就咩星座都無意思

一齊到先再慢慢睇啦
星座依啲有時害撚死人

你地識左好短日子?

其實正常你地係識幾耐 出幾多次街會正式表態

起碼出3次啦

我朋友都話正路3-4次一定要表態
唔係一定fd zone

Annabelle?

一樣啵 你係邊到睇
唔會同一樣掛

星期六約左個網友出街睇戲，第一次約會係咪唔好拖佢手？
利申：佢無拍拖，無睇過相

睇氣氛啦

巴打你係咪處女？可唔可以講多啲處女既性格同愛情觀我聽

咁唔同啦 我mk
如果真係同一場都幾好笑

如果睇完戲，佢就翻屋企，係咪無機？

我覺得自然情況下都可以有d身體接觸

都係

第一次就諗拖手
仲要唔知咩樣

想問下你地一個你當佢係fd既男仔
你feel到佢諗多左追你
大家點趕走佢
我已經覆得勁hea/唔覆
但一兩日後又搵我 救命呀

有冇話之前比錯signal/ 假希望人?
約出街之類

就係因為當佢係朋友
所以佢約食飯出去我都覺得無問題呀

重點佢有女朋友

認真
會唔會係你feel 多左
其實佢只係想同你做good friend
我自己都試過
比人誤會追緊佢

但係想做gd fd都唔係咁chur架嘛？
同埋有女朋友唔會避忌下？
我唔想比人誤會

好難講
都見過啲會chur 既人既
呢啲趕唔走
除非真係攤牌

唔會攤牌啦做到咁出面
但係唔覆佢幾次都知想保持距離
點解仲咁要搵我 佢係r水吹個種

屌仲要趕唔走

佢係咪有咩煩惱想搵你? 又覺得同你好啱傾咁

開頭我都以為係
仲問佢係咪唔開心 或者同女友嗌交
點知佢話唔係

佢係咪冇其他朋友個啲人?
老實講搵人吹水佢hea 覆都會冇癮啦

我同佢唔係話好熟架咋唔知佢有咩fd
但一定唔係毒L
我就係用呢招令佢無引 屌 佢仲黎

你個個點認真法？用絲打角度同你9 up下

[member]第一次約有收到小禮物/member]

主動就被人話厹，被動就變龜公

哎屌
呢個世界係咁

向壞果方面睇
我諗你都係後備席比佢用黎攝時間

又比!?

我都係4次內就表白
好少會拖咁耐

要掂佢
大把機會啦

斬吧啦
根本冇可能一齊到

咪撚玩啦
第一次想拖人手?
網友黎咋喎
相都未睇過
你好了解人?

你咪扮野同佢傾
話你掛住意中人囉

下
比我係你就爆比佢條女知
btw你真係冇feel錯先好喎

咩小禮物
又話比驚嚇人?

我同佢條女fd過同佢
唔爆啦一陣搞著自己
係咁約我食飯 屌

佢把聲係病左既
直頭似開唔到聲個種
啱啱搵佢又藍剔
爽

點樣挽回一段感情 而女方話已經冇感覺

表過白
佢話想了解多啲先
但係佢又有主動約我食飯
第二個男仔約佢睇戲
佢問我點樣拒絕
然後過幾日再主動約我去睇同一套戲

成日時高時低咁

唔知仲記唔記得我個case
佢表過白
但我個陣嫌快而且又未算好有feel所以拒絕左
我算叫做放佢入觀察期睇下點先啦（當然佢唔知
初初都仲有chat既 但後尾唔知係唔想chur我所以少左定點啦 但都仲ok既
到前排我大病 po晒Snapchat story又盛
佢竟然可以睇完都冇chat我
係我主動同佢講野佢先問我病成點
咁因爲呢件事我地又多返啲chat啦
但啲chat既內容都冇再問我病成點 （我story有講仲好病
前日chat佢覆我個陣已經訓左 但我琴日起身已經覆返佢 點知佢冇再覆過我 但佢係有po story的
乜鍾意人係咁鍾意法架咩？
嚴重扣分

算 放棄, 有心跟本唔係咁 左推右推, 間唔中失蹤幾個鐘

累啦
唔想追
反正比人拒絕
咪下個lo

下
再chat返個陣佢又有講啲曖昧野咁
佢睇落係個啲老實長情既人黎
惟一一次拍拖都已經係初中個陣
拒絕個時又話會繼續鍾意我
原來乜都假

咁你想人地點姐，拒絕完人又引人flirt你，人地都有思想都有尊嚴，唔鐘意人就唔好理佢啦，好好玩咩

次次見呢d case都覺得好撚on9
咁你都拒絕左人
仲想人繼續咁厚面皮追你俾你拒絕多次？
正常就斬纜療傷等下個出現架啦

又係你自己收人皮先
竟然可以怪返個男仔轉頭

典型收兵港女

我都係想再認識多啲先姐
我唔係個啲啱啱識就可以好快開始既人
唔通我未有好感到一齊既程度 就應承佢咩
咁咪仲不負責任
如果表白失敗 連fd都埋既話
咁我收皮

你咁樣好難怪人地 我宜家個情況同你差唔多 不過我係男方個角色 兩個月前人地知我鍾意佢 一樣話觀察下 佢話對我有好感 但同時未對我有好感之前 已經對另一個人都有好感 因為佢之前既經歷 佢唔敢去開始 驚好似之前咁 想睇清睇楚了解晒對方先決定

我想講既係 你地女仔自己咁多野諗緊係唔知 但男仔喺呢d情況要繼續堅持落去真係好難 由兩個月前到宜家我過得好辛苦 好多時我會懷疑佢係咪呃我收兵定佢真心係咁諗 有d地方睇得出佢係真 但一有少少唔對路又會懷疑會去諗 兩月間不斷循環 仲有諗辦法去約佢見下面 見面又唔可以將你既辛苦話佢知 驚chur到佢 又要做野去令到佢去信自己 其實好折磨人 我會咁都唔走 只係我肯去信同埋好中意佢

講真如果我係你講個個男仔而又未中意到沉晒船 我都走人啦 唔走咪keep住同時搵下第二個先 間唔中flirt下睇下有冇機 你估等一個人好過癮咩 好大機會輸到仆街既賭局 正常人都唔賭啦 攞苦黎辛咩

多謝巴打同我share
我係會不停分析自己感情既人黎
唔想不負責任咁隨便開始
加上自己又A0冇經驗
佢係第一個追我既人 冇其他喇
所以自然就會諗好多野

d女真係奇怪，wts online緊，但可以選擇性唔覆，搭地鐵經常都望到d女係咁，明明有幾個人揾佢，佢淨係覆一兩個，跟住就off左啦，咁奇怪都有既，都唔知d女諗乜尻
btw慶祝同女朋友一個月快樂

如果你有意思就主動返少少 成日都男仔做野 又要估女仔點諗 又要搞清楚收兵定真心 佢地都係人 會攰架 女仔行一小步 個男仔係認真有意思既就自然會做野 咁做又洗個男仔辛苦 估估下又擔心係咪俾人玩 人地有左信心又會落力d追你 咁唔係好好咩

咁佢比咩反應

我覺得目前情況都幾好呀
唔駛諗咁多
平常心啦

你錯在當時無同佢講你有好感但未啱timing 想等多陣先
曖昧好脆弱 無安全感就會消逝

我d安全感都就快磨乾淨 等人真係好辛苦

你都講到明冇感覺
重點挽

我諗人地已經冷卻左
只不過你搵番佢
佢又禮貌上回覆番你

有心做一件事既話
自己都知會係點啦

有冇手足可以話我知 有咩方法令自己冇咁辛苦

算啦
開個頭開得唔好
可以話佢太快
又或者話你太慢
總之就唔係夾到可以走埋一齊
都冇咩好唔開心既

選擇性回覆
唔好話女人
男人都會咁做
btw
恭喜晒

係
大家都係嘗試階段
撞左板既
咪下個next game
除非佢好中意你啦

你又咩情況呀

講你情況出黎

我係絲都想問問，同個男仔已經識左兩個月，男一開頭比較得閒就經常同我whatsapp，一個月內已經幾曖昧吓，會叫我傻瓜傻豬豬仔果啲，又有傾過對另一半要求，之前我煮左牛肉影相俾佢睇，佢講另一半要求時就講要識煮牛肉。
到第二個月，佢話開始好忙，一日得返幾個msgs,有時得一個，睇到佢last seen都係覆完我果啲時間就無再online, 可能隔左一至十個鐘不等先再online同覆我。之後佢約左我出街，期間氣氛好好，佢有用手掂我手，又經常望住我笑，我都有主動同佢身體接觸，掂膊頭鏈佢手臂行路肩碰肩。原本約左再出黎食飯，不過打風就無左。之後佢去左旅行，我同佢講玩得開心啲唔洗掛住我，佢覆我掛住你。旅行期間whatsapp變多返又會share相俾我。但佢去完旅行返黎whatsapp又變好少。開頭我都堅持早晚同佢早晨早抖，但好多時好似我講早抖，佢果晚直頭無online無睇到，第二日先覆我早抖前一句嘅野，我愈黎愈無癮而家都無講早晨早抖，交友app原本inactive左嘅ac灰心下又開返，但一路都唔敢同人connect傾計，到有日灰到終於connect左個男仔佢後黎約我食飯我拒絕左，因為我驚會變心。

既然你都對佢有意思既
不如你都開聲同佢講下咩事啦
你自己咁樣屈住其實都冇好處
不妨直接少少
做人唔好太被動

睇完真係搵唔到理由唔898
慢慢放低啦

你做乜發脾氣呀
你咁做盞比人扣你錫嫁咋

直接講我鐘意佢？

好長 我簡短咁講 我a0 六月我中意左個女仔 佢a4 當初好地地 六月尾人地知我鍾意佢 本身個日想拖佢 但未拖佢已經出左聲 話觀察下 佢話對我有好感 但同時未對我有好感之前 已經對另一個人都有好感 個個識得佢耐過我 但一直都冇乜明顯既行動去追條女 佢話之前既經歷 佢唔敢去開始 佢會驚 好似以前咁 前日同佢正日過生日 佢都仲係話 佢未ready拍拖未決定到同邊個一齊 佢話始終呢個時候覺得未諗清楚就開始會好快分手 好多野想了解清楚先開始

六月尾個日之後佢開始少覆我又覆得短 開始避我 因為佢知我想拖佢 覺得太急會驚 宜家叫做好返好多 覆得快左密返 雖然都比較短 但冇再咁抗拒我 應該關呢個幾月佢知公司有女同事追我事 佢會妒忌話介意 想睇人咩樣 想去鋪頭睇真人 覺得人地比唔上佢 同時佢又想知我班同事覺得佢同人地邊個好d 佢知人地好主動 又知我對人只係有dd好感 就話我應該同人講清楚 上星期女同事講過我做乜等個唔知等唔等到既人 而唔同佢一齊 明明條女問起我女同事講乜 我講完條女就嬲到痴線 問我女同事邊日返工要搵人地傾下 就算嘈交尷尬都冇所謂 鬧人咩死人mk妹乜乜 打電話氹成個鐘

而正日過生日本身係另一個有好感既男仔陪佢過 好耐之前佢同呢個男仔仲有個fd就講好左同佢過正日生日 但個fd跌斷腳 就得返個男仔同條女過 佢係應承左人先就會守諾言既人 所以我本身諗住冇得正日陪佢 點知個男仔屋企有人過身 陪唔到條女過 個日打電話氹條女見佢sad我先知
條女喊 話咩想見既人同唔到佢過 永遠有阻濟 咁我先話就算人地陪唔到 我都一定得 跟著佢生日前兩日就話佢個日冇人約 有fd話我係執二攤 雖然都有好感 但始終人地個地位俾我高 但冇法 我照出 都係機會 佢識個男仔耐過我 我可以點 而且條女都話 一開學個男仔就忙 少覆whatsapp 難見難約 到時我咪有機會

但講真好多時我會懷疑佢係咪呃我收兵定佢真心覺得未揀定未諗清楚 想了解清楚先開始 呢兩個月到宜家我不斷懷疑 但有d位有真係似有野 好似佢會挨我 又由得我挨佢 出去食野 佢咬一啖之後喂我食 佢又再咬 講起女同事會妒忌 知我講清楚又會開心 但就算信都好 一有少少唔對路又諗 好折磨

咁又唔駛咁直接(除非你本身係)
你可以問佢:做咩成日唔覆我喎
又或者隱約啲:有人成日都唔覆我 唔開心😤
試下佢有咩反應
如果ok既
再同佢傾下你晦期望

求攻略呀 阿嫲...
我都想求加分但成日做埋啲濕9扣分野..

其實我有問過佢，佢話sorry真係好忙
同埋佢話佢忙就唔會睇電話，有時會熄埋mobile data。
我唔知佢點諗，佢話過我好有耐性，咁耐都keep住同佢傾計，但我嘅耐性總有一日會完全耗盡⋯

中肯到離譜

慘在佢喺外國讀書
返到外國因為時差問題
我起身又到佢瞓
佢起身我又有野做
做完野又到佢有野做
等到佢得閒我又瞓
同埋佢又唔係成日覆
一日講唔到好多野

只是一場遊戲

申利: 我自己都做唔到

現階段真係唔好搞咁多野住
我覺得你再係咁
好快比人blacklist
同埋如果佢講到一定要同男仔既咩
你一句: 咁如果你同男仔出去我會呷醋呀嘛
咁咪掂晒囉
你走去講咩你冇講咪問下
你又唔係人地邊個
做乜要同你講先好地地

咁只可以講
佢未必會啱你
因為你睇下你
依家已經咁難受

btw
long d我不予置評
因為我自己一向唔建議long d
太多限制